［突發］條褲跌左落巴士站牌

可以點執返

跳高

用魚杆釣

你呢個角度好似係巴士上層影落去喎
你做咩係巴士除褲？

紅磡